覺得曼德拉效應係真既同我入黎

假設歷史真係改變
點解有人有你地所講 錯既記憶？

因為孟加拉效應

因為狄波拉效應

是鳩但啦

因為磁通量囉

真心覺得班人on9

曼陀羅效應

會唔會同觀察者期待效應有關係

一係歷史改變緊個時 我地去進行觀察 搞到中斷左

變到一半半人記錯/仲記得 （情況類似用量子去玩雙縫實驗）

第二就係把人第一個記錯 又羊群心理同期望真係有歷史既改變

平行時空

因為我

錫安教

因為佢地記錯
得我先岩

返左錫安半年，日日聽佢講陰謀論，起初都半信半疑。到一日佢話64係唔存在，我就冇再返過

梁日華根本係New Age同陰謀論Fans黎，D講道成日都係左抄右抄

好似係因為唔係成個世界入去第二個宇宙（歴史），
係一個人係不同宇宙中穿插。
利申 覺得佢地記錯

因為人類意識係自主
好似你bb仔果時無腦唔識諗嘢
大個左慢慢建立自己嘅思想
所以我覺得改變唔到我地嘅思想口
只能夠改變一d實物
或者你睇下westworld呢套劇